一齊入嚟抵制港獨餐廳加藤屋！

話說有個支那媒體發現咗港獨餐廳加藤屋，仲吹雞叫人一齊抵制

屌，我呢d咁愛蝈愛党梗係要關注下一齊抵制啦
咦，不過佢quote香港加藤屋facebook，但抵制北京加藤屋wor

嘩仆街丫，乜加藤屋食晒兩邊茶禮？
咁梗係直接問求證一下先

屌你老母，人地加藤屋剩係有香港業務，你班傻閪抵制間北京嘢做乜鳩呀，炒撚晒車呀

縮係大陸想抵制香港，仲要錯鋪頭炒晒車，真係好撚驚呀

又抄

加藤屋咁撚可惡，一定要懲罰

大大力用錢懲罰佢

食過

暫時支持率 82.2%
推到5000 人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

北京加藤屋表示: 躺著也中槍

芝麻仁沒有一個是無辜的

teamkill 不過支那人講完咪一樣照食，相信冇咩影響

但佢嗰間係支那嘅加藤屋

之前仲俾舊登仔fake晒，是但quote張圖，又話加藤屋係大陸人開，又話山寨鋪
以前冇人識fact check

其實係咪可以fake 下佢地

支那人已經fake左自己
你仲想點fake法？

其他類似例子

支那狗On9有樣睇

支持抵制北京加藤屋

全力抵制

狠狠咁用錢懲罰佢

海外

有點蠢..

心水清

笑撚死

屌爆你地班暴徒，咁都推唔到上熱門

智慧

805

除左話你on9 驚你嬲之外都諗唔到其他回應

加藤鷹開的嗎

啱喔 大大力用錢車落去

支那人都戇撚鳩

整到支那果間收皮唔好咩

講來講去都係加藤屋
馬鞍山新港城第三期三間有罷工
都係最差生意

笑撚死lol

反正佢地都唔會食

我地食 更好 少d廢老廢柴

自己開post講，唔好成個怨婦咁

笑左

開個post講/上tg宣傳下

Btw間台灣野都幾多人

躺著也中槍

支持抵制北京暴徒店鋪

加藤鷹開, 抵制埋加藤鷹

啱呀，愛國唔應該睇日本AV

加藤呢個姓喺日本好常見，成班大陸傻鳩

可惡

抵咗iphone先啦支那豬
又精神勝利法

冇錯，用錢抵制佢就啱喇